[我要早訓！]

我唔可以再通宵睇片，我要十點就訓覺

支持